「急」 有案底可唔可以做保安？

如題，想轉行

做乞衣啦你

案發年齡？ 乜案底？

你唔單止破產，仲有卧底，死撚咗佢

高空擲物 擲中人呀？

私自處死？

自已開公司

19 25 41
偷野，擾亂公眾秩序 高空擲物

擲中你同岳不群最好

警察先做卧底

駛唔駛公投一下呀死毒撚
上次鬧你仲嬲豬緊呀？

之前有例子係做唔到
要寫唔少社工推薦信，區議員幫手先做到。

所以小心唔好犯法

唔犯都犯左啦，點算呀

搵其他行做

做五毛囉
西環請緊人

保安證由警務處發出。自己諗

(3) 警務處處長須考慮申請人所犯刑事罪行的性質，並可根據《保安及護衞服務條例》第 14(5)(b)條，把申請
轉介保安及護衞業管理委員會議決。倘屬下列情況者，一般不會獲發許可證：
(a) 在提交申請前的五年內，被裁定觸犯《保安及護衞服務條例》附表 2 第 2 欄所訂明的任何一項罪行，並
因此而被判處該附表第 3 欄就該罪行所訂明的刑罰；或
(b) 正在接受感化、簽保、減刑或緩刑期間；或
(c) 入獄刑滿獲釋不逾三年；或
(d) 在提交申請前的五年內，被裁定觸犯三項或以上罪行。定額罰款通知書、交通傳票、非法擺賣、擺放
雜物阻街、隨地棄置垃圾、亂過馬路和未有按照保釋規定向警署或法庭報到屬輕微罪行，可獲得豁免。

我用手寫版，發帖太慢了

你做青山保安差唔多

傻人發現

中學有無記過缺點？